潮人真係將曼巴精神發揚光大

今日球證黑撚過件蛇皮衫

炒幾十分仲想賴黑哨

睇第一節喇，黑到lead廿分，打條毛